1.Оголосити змінну в js можливо за допомогою:
var; let;const;
2.Рядок (string) - послідовність нуля або більше символів. Створюється за допомогою одинарних або подвійних лапок. 3. Щоб перевірити тип даних використовують оператор typeOf.
4.'1' + 1 = 11 тому що перше це рядок і дорівнює 10, другє це номер і дорівнює 1.
